川普開除博爾頓 聚焦對付中共

分析指，博爾頓是個對中東和俄羅斯的鷹派，不符合川普打擊美國的頭號敵人中共的戰略。川普此前公開表示，自己被選中挑戰中共，將不惜代價迎擊中共。

最近，博爾頓還建議川普不要同塔利班會晤，以完成結束阿富汗戰爭的談判。

美國聯俄 中共大事不妙
有消息透露，博爾頓被解雇後，中共馬上發動各種隱藏力量進行遊說，試圖將自己中意的人選推上這個重要職位。而川普中意的人選將是一名真正的反共鬥士。

全文

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔接受epochtimes source

殺呀殺到爛臭閪解放軍
電腦大爆炸